大家既理想生活係點

我就好簡單
係個湖旁邊起間屋仔
得閒睇下書撚下狗
靜靜地係個湖邊訓下教
最好附近有個森林
比我入去休息下
好簡單好寧靜好舒服

我想要好多好多好多錢
跟住逐個逐個試撚曬你哋嘅理想生活

好野

有間獨立屋
得閒係後院玩下水
有部7人車 有部SUV
得閒同唔企人周圍去玩
有個好愛自己既老婆
有一個仔 一個女
有養貓狗
唔會老既爸爸同媽媽

啪啪啪

唔洗打工先

成個畫面好開心
加油巴打

加油巴打

有車有樓有狗
有個細路耐唔耐假日一家人去玩
同自己心愛既人環境世界

最後個樣我都想

同你差唔多
加多個愛人喺身邊

忙

理想生活？
一句話：唔洗為錢而煩惱，呢個我諗係大家既理想生活

等睇抖m話理想生活係啲痴線野，咁大貪

仲有屋企人

係

瞓狗籠 每日返工放工返工放工 最後過勞而死

有自己空間 近大自然
有個自己愛既女有隻狗

見唔到，我呢個中産二代，福唔到我享，老母已老，仍然固執蠢，窮忙無生活，等死

脫離體制